［我想睇故］一人多個睇到好感動既故

有一晚一個來電同我有隻手鈪都好好睇，仲想睇多啲

青少年經歷
老婆是我的女兒

七十二封家書